En zoals de paniekers van deze wapens hen uit de stroom grepen van vonken en scheurde weg in de straten, dezelfde rode tint was rood in hun waanzinnige ogen; - ogen die elke ongebreidelde toeschouwer zou hebben gegeven twintig jaar van het leven, om te verstenen met een goed gericht geweer.
